TVB 竟然播出黃之峰HOCC 美國聽證會發言片段

仲配有字幕，要求雙普選

反了反了

夜晚11點嘅新聞就扮鬧政府 因為啲公公婆婆瞓晒

午間新聞就落重藥係咁屈啲人搞事

TVB 播咩無人想知
Sor

呢筆債，佢哋一定要還。

閱

正解

袁志偉訓咗覺

聽朝就睇唔到

驚俾美國制裁

藍絲好憎佢地
播佢地好正常

但好型喎，英文又講得好，隨時改變藍絲睇法

佢自慰緊，所以未del

傻啦 藍絲只會更認定佢地係大台

大台認證

有冇人救下我 我阿婆話黃之鋒係越南後裔所以搞亂香港 究竟佢同越南有咩關係？？？

（利申：就算黃之鋒係越南後裔都唔會改變我對佢嘅睇法, 但係黃之鋒究竟同越南有冇關係？定係中國9吹出嚟？）

香港其實大部分人都有越南基因

我屋企廢老先話HOCC把聲係錄音，現場做口型

袁生訓咗嘛